所有Y戰線嘅同我入嚟

一齊排大隊

發現好多度都有特別叫Y字頭嘅人分開排。
但一分完 條隊唔撚郁 隔離條大隊就快到傻

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

多人丫嘛
點名紙就得一張

自推5/10

第一次投？

push